【目的】もの作りをメンバー全員で楽しむ

何故1：
・楽しくないことを嫌々やっても成長に繋がらない
☆チーム全員で楽しみたい
・ものつくりの楽しさを再確認したい
・楽しかったと記憶に残るような機会にしたい

何故2：
・自分ひとりで楽しんでも、一人で参加しているものと変わらないため
☆参加するのならば、良い雰囲気の中で作業がしたいし、してもらいたい

何故3：
☆雰囲気が良ければ、自分の意見が言いやすくなる
・互いにフォローし合えるような環境になる


【目標】最終的にメンバー全員から自分の意見を言えていたか5段階(※1)で評価してもらい、
メンバー全員から4以上の評価を貰うこと(一昨年の反省点の改善)

※1 1:出来ていない  2:やや出来ていない  3:どちらともいえない  4:やや出来ていた  5:出来ていた